十字軍之王3

有無人玩緊 討論下

幫主解block未

解左

時間屋

買左未得閒玩 留名

新手想問下pope 點先肯接受我request claim? 係剩係靠option 狂送禮物定點 次次都係-50

搞到次次declare war 都只可以靠bishop 好慢

唔明 我琴日先down 玩到聖戰 無依d問題

正依幾日免費玩
又真係幾高代入感